發覺連登有班撚屌用屎眼去睇新聞

近排接連有途人炒車既新聞，學生妹，老野，同700米

發覺有班撚屌竟然係以途人既身份去炒作

個個口德村，獎門人上晒身咁

戇鳩當有趣咁洗版，就好似今獲咁，交通燈顯示行車燈號為紅燈，冇人提

支那雙程證，餓狗搶屎咁仆住去留名

樓豬自問老屎忽唔識野

想問係咪連登文化黎

係

Aggre 懷疑樓主支那血統

做乜懷疑自己..
sorry for真心膠

入鄉隨俗